其實captv班人咩來頭

睇左咁耐 5個核心人物突然話要走
咁其實距地本身咩來頭
Bomba好似係city仔走埋一齊
但captv又係點走埋一齊

Push

成班屯門撚

bomba 得一個讀city 其他好似冇讀大學

唔怪得啦 搭西鐵好似見個豪哥